Jésus leur dit :
«Je suis le pain de Vie, le pain de Vie.
Qui croit en moi n’aura plus jamais faim,
plus jamais faim.»
Jésus leur dit :
«Je suis le pain de Vie, le pain de Vie.
Qui croit en moi n’aura plus jamais soif,
plus jamais soif».
«Je suis le pain venu du ciel
Qui me mange vivra par moi»